一人N個個人技

我先 識扮4天大王..

識回post

幾吹得

哈 酸

可以連打兩次J

覆post幾快

連續食兩支煙

應援izone

好叻撚狗

覆完你呢句3個字之後先知你覆緊我個talkpic..

好叻撚以為自己撚緊狗嘅狗

你又幾犀利咁

串得太應?

咁又唔係 大家交流下啫

咩事咁串咁搶口
啱啱叫雞有特價當自己媾到女?

民民又真係幾貼心 唔明點解你溝唔到女

啱啱先r咗個環屌特價

咁今次射唔射到

留返啲力來做大事

LOL上鑽

保彩瑛

love seolhyun💕

我話我幾吹得